埃及士兵入境後確診 泰國暫停所有飛機降落

泰國暫停所有飛機降落，因為一批埃及軍人在自我隔離期間，擅自走到當地一個商場，其中一人檢測後實證確診型肺炎。埃及駐泰國大使館就事件造成的影響表示遺憾和同情。

埃及一批士兵透過一個軍事機場過境，但未有進行檢測，他們理應到一間酒店自我隔離，但他們前往附近的商場，其中一人事後證實確診。當局正追蹤在商場和附近的近1700人。總理巴育重申會親自監督事件，批評有人不遵重規定，又就事件打擊公眾信任和安全致歉。他說，事情未解決前，入境飛機全部暫停。

泰國已經連續50日沒有本地確診新型肺炎個案，政府一直在謹慎地重新開放領空，希望以抗疫成績，重新吸引旅客，挽救陷於崩潰的旅遊業和經濟。

泰國已經連續50日沒有本地確診新型肺炎個案，政府一直在謹慎地重新開放領空，希望以抗疫成績，重新吸引旅客，挽救陷於崩潰的旅遊業和經濟。

慘

真係搞出外交風波